1994年香港大事回顧

啱啱係facebook睇到，以前港英同依家特區政府對比
Btw，以前真係好多搶劫姦殺案

簡sir 鄉議局大戰

嫻姨23年前

遺憾當年只有幾歲未懂性
今時今日睇返當年中英鬥法，都幾精彩，雖然雙方都唔會為香港人利益出發

魯平大戰肥彭

肥彭好撚charm

推！希望多d人知回歸前香港發生咩事

回咩歸

主權移交/宗主國轉移啊

英方公開會談內容就系想玩3腳凳

你上面話中英都唔係為香港利益
但香港人連主體意識都冇，如何談得上利益

佢地係為自身利益，香港只不過係籌碼都不如